藝術家「光時」雕塑撐港人

節錄

藝術家「光時」雕塑撐港人

■旅美藝術家陳維明製作「光時」雕塑，刻畫多個香港抗爭場面。

創作「新民主女神像」的旅美雕塑家陳維明，花了五個月時間創作「光復香港 時代革命」雕塑，頂蓋仿照獅子山山形，四面刻有民主女神像，左右伴隨和勇兩派，另有百萬人和平抗議和示威者衝擊立法會等反送中場面。雕塑內有時間囊， 保存抗爭現場拾來的催淚彈殼和文宣，「待光復那天打開」。。。。。。。。

相關新聞：獲釋後Twitter直播 黎智英：手銬不能侮辱我